2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第七輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

周慧敏v勞嘉怡
黃德藍v胡琳
歐鎧淳v賴慰玲
湯洛雯v陳潔玲
何雁詩v蔡思貝
駱文捷v朱智賢
林映蔚v王敏奕
菊梓喬v陳婉婷
蘇麗珊v陳寶珊

乙組第六輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第七輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-10-1 12:30am-10:30pm

(10)周慧敏vs勞嘉怡(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-1 12:32am-10:32pm

(16)黃德藍vs胡琳(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-1 12:34am-10:34pm

(8)歐鎧淳vs賴慰玲(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-1 12:36am-10:36pm

(1)湯洛雯vs陳潔玲(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-1 12:38am-10:38pm

(18)何雁詩vs蔡思貝(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-1 12:40am-10:40pm

(12)駱文捷vs朱智賢(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-1 12:42am-10:42pm

(6)林映蔚vs王敏奕(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-1 12:44am-10:44pm

(13)菊梓喬vs陳婉婷(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-1 12:46am-10:46pm

(7)蘇麗珊vs陳寶珊(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得undefined undefined

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程undefined undefined

LIHKG香港女神總會盃第一圈抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤結果

鮑姐都冇 小圈子選舉

無人提名咪無，有咪又係一季掃返出黎
煒哥仲擺得下睇得下都係喺冠聯度垂死掙扎咋

屌，點解次次一到左整好晒啲野可以up榜先黎斷線，唔搞住，聽日再處理啦，反正今季唔係點爆冷，個榜一輪上落都唔會有好明顯既分別